%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Madame Prune a fait de la confiture de fraises en deux fois.
\par La première fois, elle a obtenu 1\,000~g de confiture et elle avait utilisé 600~g de sucre.
\par La deuxième fois, elle a obtenu 1\,125~g de confiture et elle avait utilisé 700~g de sucre.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle fraction de la masse de confiture représentait la masse de sucre la première fois ? Simplifier la fraction obtenue.
  \item Quelle fraction de la masse de confiture représentait la masse de sucre la deuxième fois ? Simplifier la fraction obtenue.
  \item Quelle est la confiture la plus sucrée ? Justifier.
\end{myenumerate}